Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2018)
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

  * Alexandre Mestiashvili (mestia)
  * Tomasz Rybak (serpent)
  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

  * Teus Benschop
  * Kyle John Robbertze
  * Maarten van Gompel
  * Dennis van Dok
  * Innocent De Marchi
  * David Rabel


Enhorabona a tots!
